# README #

Repositori per la pràctica de la panera de TAIA.

### Qué conté? ###

Aquest repositori actualment conté les estructures bàsiques per els agents i les cases.

ELS MÈTODES PROPIS DE CADA TIPUS DE CASA DE SUBASTA MODIFIQUEU-LOS A CONVENIÈNCIA.

